嚟緊去屋久島 有咩要注意

獨遊 會訓3日2夜山
考慮緊上到山頂舉旗 雖然比起富士山矮成倍

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

I am ecstatically delighted and disproportionately flabbergasted with enormous gratification and appreciation for the dispensation of such a tendering and mesmerizing information in which the prestidigitation of the concurrent and subsequent matter is thoroughly demonstrated through the innuances alluding to literal and metaphorical context. It is highly imperative to note that, such is the significance of the aforementioned distortion in any shape or form will result in catastrophic ramifications to which will be the outcome of epic proportions. I thank you for your unequivocal.Idealically, based on my intellectual capacity and my vast knowledge, tactically and tentatively, right from the beginning of times especially in the light of Ecclesiastes evolution, I have come to a concrete, definite and profound conclusion that I actually have nothing to say... Thank you!

留名學嘢
利申：好想去，但想考咗車牌同學下攝影先去

果陣時唔識死 單日爆上山頂
好彩撞到個日本仔車我落山

果陣時淨係睇張地圖 去完大樹之後直接上山頂

我記得佢嗰啲巴士好早就冇

幾年前已經唔係好記得

detail講唔喺好到俾你 sorry

有樣野最緊要

就係佢真係不停落雨

每1日

可以半個鐘頭之前勁晴朗

之後落到黑色暴雨咁樣

所以唔洗帶遮 直接雨褸

包埋個背囊

同埋你對鞋一定要防水

雖然果邊多數酒店青年旅社都有乾鞋嗰啲機
不過都要另外比錢

你諗住訓山應該都已經準備充足

我講果啲基本野你應該都ok

講下啲好笑野好多鹿囉

夜晚坐日本仔架開蓬車落山

中途差啲撞死幾隻鹿

獨遊上山重三日兩夜咁harsh?
屋久島邊條路線要喺山入面住兩晚

我今個禮拜都去屋久島
不過無諗住行紀元杉

我由尾之間開始行 如果第一日行得快就去新高塚小屋道訓 因為其實我想有一個夜晚喺白谷雲水峽影相
本身仲諗住留4日3夜但真係驚會悶死

記住早D出發，愈早搭巴士就愈少人
同埋可以早D返落山

btw 個到D柑汁係幾好飲

係呀 6點訓 3點起身pack好野就繼績行上/行落

有呀 買埋raincover添
我都知嗰邊成日落雨，所以特登買左對防水登山鞋

btw有無去過既巴打可以答下我天氣如何

我去左2日
Day 1上午落大雨, 下午出太陽,夜晚又多雲
Day 2 上午好天到傻,接近夜晚又多雲返

D 天氣變得好快